讀ust science畢業可以搵咩工？

就畢業啦

EO

冇心做就咪撚讀

Police Inspector

其實science好闊
樣樣都差好遠
Maths/phy轉去it/data/business
總之同數字拉得埋嘅都好易
LinkedIn 見好多大公司請science
或者直頭唔理major
總之唔係去到3rd hon 其實都冇乜事

科學化驗師

好闊, 但係同時亦好有機會兩頭唔到岸

申請定老綜

搵一行專攻囉

教書

拎綜援

讀pgde做老師
前提係你要有料
唔好誤人子弟

冇人叫你搵完工之後都仲keep住讀大學個陣咁闊架
只係想講你搵工個陣係可以當自己係business grad咁搵工
之後你大把位可以轉

三大考EO/AO

香港科技大學哲學博士（化學）救護員.jpg

番緊bo 日日扮工覆緊你

政府化驗師無PhD 唔收嫁

科學家

去Science Home 睇下問下人
入面d staff 幫到你

多人爭到仆街

好似會收first hon

會收ug first hon 你講笑？
phd 都爭崩頭

兩年前bio grad, 搵左大學research 工，準備讀PhD

咩major先

我真係聽過仲有有幾年工作經驗

咁我都幾肯定你係聽錯

我讀maths 做data工 不過不失

人生之後點行？唔知

😄

想知同事間點稱呼

d人話成個政府做高學歷嘅部門係政府化驗所真係冇講錯

d人話成個政府最高學歷嘅部門係政府化驗所真係冇講錯

食環外判清潔工

汽水機,atm

Phy點轉去it data

真心問 邊有得當？

你咁講讀咩科都可以當bus啦 冇人乞食啦

下你學cs stat programming咪轉到

science底去讀pt/pharm/SP/IT呢d唔好咩

調返轉問你business出黎搵咩工
除左account要考牌
其他business科都唔係專業
大把工list required degree有business類嘅都會有science

咁都要你本身識先得嘅
只係講你拎住個physics degree唔會搞到你搵唔到it 工

利申返
我都係science grad
我係自己搵定d 乜鬼野equity，stock個堆野係咩黎
Interview 比人問個陣我直接講我完全冇business background
不過自己睇左乜，個理解係點
Interviewer都會理解唔係business degree係會唔熟
但係比人睇到你肯學，同埋學得到
而且”轉科”有個好處係幾乎可以肯定對面會問點解轉科
準備定個故事解釋得好仲容易引導成個interview 順住個故事去

ching 你知唔知呢個位最低係phd 起跳
讀ust 嘅有去sci home sharing 應該會知

但最低學歷個班憑感覺比野班高學歷人士驗

仲決定埋班律師做咩